有冇毒撚同我一樣一時興起用幾皮買貴錶 依家好後悔

用幾皮買左隻omega 依家肉痛到喊 發覺戴左上手都係冇人留意我戴咩錶
特登Show俾同事睇我買左新錶都係一句哦 幾靚喎
放上FB ig得老母同幾個姨媽姑姐like
依家仲要食泥 早知幾千銀屌隻精工算
呢個故事教訓我 毒撚唔配有虛榮心

唔好意思，借個位
鐘庭耀發起全港性民調，追蹤長期民意

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

鞋同車咪一樣
無人理

購物需考量自己經濟能力

要咁做已經failed

你本身做咩職業先

一件半件作用不大要其他嘢配合 如 品未生活

戴moonwatch 理得人點睇

有無睇過three idiots

點解唔買隻二手Rolex？
我絕對唔係話omega唔夠撈好
不過既然你買幾萬蚊錶會肉痛 而且買既目的係show off
rolex先切合你要求
保值
人人都識

你買多D貴野，例如衫褲鞋，件件一萬幾千起跳咪有用囉

買嘢首要為咗招呼其他人已經輸咗

毒撚練下大隻仲好啦

可能當你買埋假野
死毒撚 撚有錢
買淘寶貨扮有錢

Yes, 買Tudor好過

VERY ON9

好少人欣賞tudor

利申 有3隻tudor

你買錶係為左炫耀比人睇定係買黎比自己睇

連看更都帶勞嘅時候
Moonwatch喺香港唔會係咩貴錶囉

買moonwatch都唔係為showoff/ 貴而買啦
個款對於普通人黎講根本冇特別

拆開日日飲starbuck抵d

只有一隻moonwatch

starbuck

例子

對唔識錶既人黎講，只有撈先係名錶，你帶隻PP佢分分鐘以為你A貨DW，仲笑你無錢買DW

唔帶賣俾我

尊重返作品 尊重返隻錶 尊重自己
總會有識錶既人欣賞到你手上既錶

咪變左大隻嘅毒撚雖

你有無同佢講: 我碌鳩30cm 長

戴撈都唔會特別理
渣的士都戴啦

你係買錯牌子

我戴tudor 紅水鬼都有人欣賞

認真討論，幾皮算唔算貴錶？

我都有隻 換左條啡色皮帶 好正

我覺得omega海馬300好睇過勞
可能因為勞連譚仔阿姐都帶 順豐外賣又帶
分分鐘出街見人帶勞仲多過精工

經濟差就無左七成人戴

大家都係識貨之人

我有omega, Rolex, AP
戴勞就好多人留意，omega同ap就冇咩人識試過條女個friend同我條女講：你男朋友做乜戴膠帶錶
我：

港女

幾皮 貴錶

個樣唔夠成熟又好似帶唔起隻勞

以為自己開post 買左moonwatch

總有你ed人
一萬幾千話垃圾
幾皮話cheap
十幾萬都未係名錶入門
起碼都pp rm 先算名錶

現實中你究竟帶緊咩錶 好好奇

幸好我已經渡過左錶戴人嘅階段

利申：廿幾年前 form 6, Speedmaster reduced
yr 1 : SD16600

依家戴精

你唔係鐘意錶嘅話幾千精工都無謂啦 求其買隻幾百蚊五仔算啦

來緊打算買隻Rolex 369 比自己生日

利申：帶開G-Shock

下唔會掛
Pp同dw似咩

戴tudor
會不會俾人笑窮撚

你本身唔係窮撚咪唔會比人笑

我用幾萬蚊買左隻grand seiko咪仲慘 都係同d同事講幾千蚊隻精工仔

窮人要保值先戴撈

如果你係柒下柒下又窮
就算比隻真野百幾萬既錶你帶
人地都係覺得你帶假野
因為你唔襯
果班廢中地盤佬
最鐘意帶撈
唔襯呀屌你

唔會買錶，買錶唔等於買到時間

咪傻啦人地得鬼閒望咩 我日曰帶隻單紅返工咪又係咁 唔通個個話你隻撈好型咁呀 好普通渣咪又係錶一隻

買幾隻幾千蚊既襯衫唔好？

日本錶幾千價位大把選擇 CITIZEN果D性能都幾好

認真 靚仔咩都唔帶仲有吸引過毒撚有幾皮野既錶

好後悔買左隻hublot ... 好唔舒服唔好戴

岩呀呢個價位抵玩，我日日唔同款都仲得
但應該都係冇人理

奧米加 無人識

一定要買勞 真假d 人都唔識分 淨係認得個牌子都然左

幾千一隻錶 日日唔同款 最少都要2萬啦
買夠7隻靚錶 帶完賣走 二手價都未必會蝕到2萬

我隻錶$500, D同事以為幾萬

錶呢家野高CP買黎自己爽

得鬼閑望你咩 唔好諗咁多啦

半年前洗左少少錢，唔係錶，都係興趣野
諗起呢筆無謂錢本身幫到好多手足食飯就有d後悔

賣返出去又唔值錢 咩系列黎
Sang Bleu 幾形既

diver big bang...

iwatch掛

如果係sang bleu 同你要左佢

鞋我唔認同
我認為鞋同袋可以貴啲
衫褲就無咩所謂
同埋靚鞋係著得舒服嘅

我戴隻casio, 五佰唔使
啲同事都讚
當然佢哋無細睇
其實真係要睇人襯隻

肉痛就咪買啦

利申 買完發現自己唔鐘意戴錶 放左喺櫃桶幾年

窮都係apple watch 算啦
除左撈其他無人識

自己爽不理眾人眼光 知你唔會識 可以search下呢個牌子 你會覺得我仲on9

一勞永逸

a lange saxonia

我都幾千成萬買左張單人梳化
不過我坐得好舒服

你有理過人地用咩架咩?

新買果排間中會反轉睇下後面

Omega 二手無人問津是常識吧！勞力士手錶先有二手市場價值！

錶係自己戴得開心定係戴比人睇先開呢
我自己都係窮鬼黎
我就買左隻seamaster 25周年版仲要係灰色錶盤
返到公司一般同事見到就問我點解唔買rolex
係得我大佬識多少少錶知道隻錶係james bond 戴過
但佢嫌錶戴太幼 佢都係無講過隻錶既性能
我日日都會得閒望下個錶盤 覺得好正

牌子岩左 ， model名錯左 係1815
比埋個性感既背脊你地睇

買錶係俾自己睇，唔係俾人睇

冇改錯名

老老實實 幾好j

睇你幾錢人工架姐
老實講如果自己唔係成日追款
用一兩個月人工買隻日日戴戴足5、6年既錶，都唔係話唔ok

得罪講供樓都個個月皮幾

其實人地一眼就睇得出係A貨，唔好意思同你講....

你睇睇....... 寫omage的

睇錯幾千萬

我都會一時興起，不過我幾皮都無

幾年前買咗隻Pan，依家真係有啲後悔唔加少少買隻GMT

有, 年少無知買左116520
但好少戴 放係到唔知做咩
不過算係後生過既一個証明

依家買貴錶就係買個工藝性，機芯，打磨做工，品牌同歷史都係次要，如果你一味追求保值，只會錯過左整個錶壇99%其他既好錶，而所謂既保值款只係佔1%